(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (34)

牙官預測去到第100個po：

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料啊

Lm
搵緊地方食lunch

留名

Lm

LM

遲到就遲到 訓多陣先

搶到

終於爆PO

法國個po全部都係有錢人

食飯又爆一個

我後面個waiter係咁望住我用連登

呢個po高質得黎推得好快

留名食花生

Lm
覺g整牙無圖

清泉、樂土、遺產留名

：死基佬 死八婆 八婆

佢都似member

留完名出返去

佢係咪燥緊佢無得追po

爆大有遊行
正

可能佢cd-rom

笑死我

頭先幫我探熱
佢一手撥起我啲頭髮
腦海突然閃過拜登個樣

好攰

佢主動撥起你啲頭髮
點解個畫面好似有啲sweet

好有畫面

好不安

lm

一個晚上無上水，咁快34
下次見

有機

暴....

嘩嘩嘩
佢憑乜搞人個陰
比我會嬲

Sor 眼大打錯

張莖牽？

會唔會陣間係到同你相認

我呆咗呆
見佢有心我費事

吹大左...

潛

#1點解多咗咁多資料，有無人可以解釋下比我知??

係諗左個名好耐

變得18+了
本fiji 潛水先

牙官

17
頂唔順

渣㗎

可唔可以金鐘

今日好horny , 打左兩次J

原因？

唔知 仲要射好多

Waiter哥哥將幻幻緊抱在懷內，幻幻躺在waiter哥哥的懷裡不敢動彈，默默地看著waiter哥哥的臉龐。
Waiter哥哥像是感覺到幻幻熾熱的目光，低下頭來尋找那目光的來源，對上幻幻的視線。
兩人四目交投，waiter哥哥深邃的目光讓幻幻移不開他的視線，怔怔的凝視著，仿佛整個人都要陷進去。
Waiter哥哥看著呆呆的幻幻，忍不住輕笑一聲。
Waiter哥哥的輕笑將看入迷的幻幻驚醒，害羞的將頭埋在waiter哥哥的胸膛。
Waiter哥哥的手將幻幻抱的更緊，然後挨下去在幻幻的耳邊溫柔地說：「別怕」。

17cm以上請pm十期大樓

咦係唔係我黎

仲要係 “work from home” 嗰陣打

未試過

同問，就黎變魔法師喇

好少見你

冇人想知啊！！！！！！！！！！！

之前有mon開post?

你拎隻耳仔埋黎

個po好腥好污糟

大家唔好quote文個po會爛

叔叔不行了🚬🚬

真

無今日無聊禁下禁下見到個po

咁上多啲嚟 呢個post好多嘢睇

幻幻身型

見到一堆死link

大師

要經常mon post

又有腳睇

屌

最近終於出左pool
30歲人 O4 now

前3次都係拍左唔夠3個月
因為唔啱 唔夾 or 對方cheat所以分左

尼次個感覺好唔同 我終於明白點解之前果d都係3個月
又或者正式嚟講之前係唔當有拍過
今次 一個人係咪鐘意你
原來係睇得出 佢望你嘅眼神 對你嘅態度

係gay圈搵個靚仔嘅嚟激情 總會易過搵一個真心想同你一齊嘅男朋友
最近都有少少感概

成人台

講故台

恭喜晒

恭喜哂

恭喜你

周街都係0仔

！
係咪東龍

Ho sweet Ar

會唔會加多句畀我

勿屈

放閃

有無straight acting 0仔

me lol

好sweet

嗰個女仔

得對腳都覺得好高汁
不想面對自己

好撚閃呀屌

閃死人

快啲黎胸襲我

禾想join

燒

MK fuckboy look

[member]緊 淫 多水 柔韌度要好 屎忽要有肉地[/memb
er]

同本post subject完全相反

成班人剩機係度蝦阿叔

嚟緊

好閃呀
祝幸福同長長久久

屌
係咪得我睇到眼濕濕

Sis 比張紙巾你

好燦眼
潛水了 下個po見

你出pool我仲感動

驚了？

嘩 我咁既質素都出到既話
依個pool應該唔會冇人出唔到

hal入埋嚟

????????????

+++++++++

超多情侶

我都係翻入去左手同右手玩

輕熟？

我地一齊玩手手

巴打雞心好重
灰褲

4手一齊玩

我明你呀 加油！！！

街𥚃愛人一對對，互送鮮花千杯不醉

想睇

我都想有人同我一對

痴線佬！

人間儲精罐🚬

見到上邊有巴打出咗POOL，恭喜。
唔好好似我咁失敗，加油

呢個post我睇撚咗啲咩？點解我會撳入嚟？

死gay佬

那天我共你中出即飛

屌那星我見有同仔扑又有同女扑乜撚嘢post嚟

世界唔係非黑即白嘅

冇了解過呢個圈子，乜基佬都會屌女？出發點係咩？

佢係可愛樣

雙性戀呀 bi呀

有咩好玩

Jeng

提議下，我配合你

上一上水
見到好腥
我都係退下

我尼加拉瓜大瀑布黎

有冇我咁可愛

表示同意

你講你個名？

一向都係咁

點腥法

圖呢

愈嚟愈搭唔到咀

same

男神

今日有冇上天台呀

無
今日做畢業禮，一朝早已經好唔得閒

畢業禮？

我都肯㗎 男神

暴大線上畢業禮阿
好多嘢做

我先㗎

自問肯比人屌，已經放低哂所有刑象

加1呀，好唔完整，無畢業禮

哦 都有睇佢哋遊行
暴大一陣間已經清晒啲橫額同噴字

又強姦

小便時候會痛 小便次數會多左
老人家尿道炎就常見有血尿添

合唔合得返埋？

原來一蚊巴係做呢類既野

外國嘅u

快點

原來

cream pie ing

無乜事我潛返水先
樓上啲對話完全搭唔到咀

慘豬

歐呀，其實講埋英國都得

:000000 竟然

呢一切都已經太遲了

好無奈

珍過珍珠

會唔會係水貨㗎想打

繼續CD-ROM

但你真人都好on9

不過都無辦法

final year定點，我好掛住英國…

On9先fun
人生咁苦悶做咩

hal仔控制下？

deedee呀係

真呀，on9相處先舒服同自然

幾時過黎搵我掃葵廣arrrrrr
知你唔會識路 我可以帶你

agger

櫻花都好熟葵廣

但係其實我都唔係大你好多

真理明言

笑死 叫佢買定個平安鐘

其實我都唔係好熟
不過知道個大路痴一定更加唔識

諗起老麥之前出個個批

Live location

好sweet
禾刀系路痴

lol 167 咁突然嘅

我都係deedee

咁我係唔係

167都踩界咩

掹車邊

其實想恥笑佢多啲

平時on9唔到
淨係係熟人面前先on9到

腳短………

咁我咪得年齡幻

唔高 都係多少少 170 171左右

好普通………

#capoo滾地大笑

係無野睇嘅腳
=豬腳

似係罰多啲

點解個個都係度影腳

@報驚有撚用

咁我無樣無身材
（雖然都無腳………

朱古力？

兄弟

想瘋狂send俾你

我都冇 影都唔敢影

已block

收翻囉…

都話無野睇

又有圖

有壞男孩既感覺

167.....

何以見得

多腳毛=淫賤

咁…………我唔否認嘅

點夠你比呀清

我每次都太遲睇唔切…

唔曉華麗轉身

祈禱生活愉快

我cap低左黎J

隔離條肥仔同我講佢尋晚肚柯 柯咗三次
心諗 我有冇話想知

有啲咁嘅圖？

你咁樣做比佢睇

葡萄……

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (35)

開定

+1

扮咩

鬧你咩

我今日未屙🙏

@糊巴

我就係出咗名嘅淫賤十三姨

喂

今晚食咩好

又900幾

仔

懶同埋諗唔到煮咩好

負皮了

負皮ed

more

？？？？

佛係match

po裡床伴一對對

大把人想同你

Fiji 無嘢分享
你見我從來唔參與依啲話題

你

我係